（突發）懷疑波台鏝區手足「花插皇后庭」被失蹤

首先大家如果唔係鏝狗可能唔係好識呢個人
呢條友喺鏝區不嬲都係比較搶口嗰群黎

見佢一直都係開緊反猁po

但喺反送中運動開始咗之後
花ching就一直都活躍於cctai
開咗好多行動po

咁呢件事都係正常既
反送中運動開始咗之後有唔少波台手足都會開始上cctai
例如已經上到回曬塘既港父

但問題黎啦
自從8月中開始，花ching就冇出過po
更加冇喺鏝區蒲頭
之後我覺得唔對路就叫埋水塘去搵佢

喺之後我地都冇再理呢件事

但喺今日，花插皇后庭突然上水

仲喺到借啲意講話今年冇心情睇

我極度懷疑花ching真佢已經作為勇武比黑警收咗皮
想用佢個ac帶風向
但咁啱又有兩隻鏝狗搵緊佢
就上水扮撚曬野話冇心情睇波

利申：我9up的，但如果比我估中咗，希望警察叔叔唔好搞鳩我，我唔想成為第二個柚木巴

推

ON9
樓主黑警黎

大事大非唔好25ok?

你地有無人識佢真人？

Yes sir

反利開post問人花迷定疤迷多公敵

拉

出現了

牙路扮唔識我

ok 約隻揪啦

我冇你貢夠薑

唔夠膽出戰

x2

唔好推

你係咪比人拉左？